Ontwerp overwegingen
====================
Laatste commentaar op:
http://stackoverflow.com/questions/5689091/how-to-choose-which-type-of-nosql-to-use

Een wide-column store is niet echt een goed idee, omdat de mogelijkheden om te query'en
beperkt zijn. Bij een document store systeem zoals MongoDB is dat een stuk beter geregeld.

RSS specificatie
================
http://www.rssboard.org/rss-specification

